[IQ題] 從前，有班學生遇到個教畜

邊個挺身而出舉報個教畜

Tom （湯告魯斯

咁撚快 斷秒計嘎喂

唔洗抄post會員名 算係咁